如果夜神月寫呢啲野落去

先準備好一段文字，內容係寫上人嘅名

1.先殺調查總部其中一個人，命令佢係 筆記1 寫上夜神月老豆同事嘅名

2.準備好一個位置放上寫好文字嘅筆記， 筆記1 令呢個同事係準備好 筆記2 上寫名，一次寫晒全部同組調查成員嘅名

3. 筆記2 發動，計好時間，全部人拎槍殺自稱L，有L特徵嘅人

咁樣係咪一集就做完？

未必

屌你重睇啦 規則都未撚熟

如果我冇記錯
咁會全部直接心臟麻痺

死淨佢一個

寫得三個字都唔得 ？

不如話佢肯換死神眼好過啦

寫條友殺左L之後再吞槍自殺咪得

講就講，駁咪駁，咁樣好威？ 熟先開得post?

都一樣姐

第一步命令佢寫名你要寫左佢地個名上去先，咁佢地就會心臟麻痺死撚柒尻閪哂

要筆記持有姐先換得喎

好似淨係可以寫點死法
冇得要黎操縱人既行為
好似係

咁樣呢，寫定紙張係隔離，要嗰個人抄名上去

Or
1. 影完L張相寄岀去再自殺
2.彌海沙見到名寫上去

我記得可以架下話，寫字都唔得

我記得可以架wor
米洛咪用左筆記
殺哂尼亞sap既全部成員lo

咁樣呢，寫定紙張係隔離，要嗰個人抄名上去
記得可以，而且呢樣係都算合理範圍內

姐你老母

手快姐

仲有，你命令佢去做既野要係佢知道，有意識去做，識得做，有可能做得到，既事先可以。

利申，月哥fans

人蠢真係無撚得醫

啱晒

夜神月會豬得過你？

樓主兩倍速睇cut片字幕組版

一早換左死神之眼咪得囉...

一開始唔好個個都心臟麻痺 仲會唔會咁快有人懷疑

夜神月做野唔洗你教

無記錯既話
無得控制你寫名個個人去寫你唔知既人既名
仲要有時間限制 唔係會變心臟麻痺
仲有米洛殺spk係因為當時既筆記擁有者 啫係佢條靚換左死神眼 再有spk臥底先殺左spk既部份組員

佢就係想警醒世人

樓主個腦裝屎架？

好撚廢

點解咁多人會有呢個問題
重睇啦

夜神月就想比人知有人制裁罪犯

諗咁多野避黎做乜

唔係話夜神月做過實驗控制一個人每日去同一個地方留記號 持續左一個星期定一個月？

依個唔係魯魯修咩?

如果L約咗成班人4:00開會, 喺筆記寫哂咁多個同事名 - 「4:00去開會, 4:01拔槍殺哂在場所有人, 然後自殺」, 成班人互射咁多次, 應該有槍殺到L, 死淨一個自殺, 然後自己4:05施施然行入去

死亡筆記殺人嘅過程中係唔可以導致其他人死亡，
如果有機會令被寫者以外嘅人死亡，一律變返心臟麻痺（好似係）

第39個回覆先有人講呢個咁基本既fail位

你連規則都未清楚 點同你討論

如果係睇電影版 殺南空直美嗰到
其實可以做到 不過要寫哂全部人

就算畀你work, 死晒咁多人得你冇死，之後就會有M N O P Q 懷疑你係兇手

如果夜神月係筆記上面寫小說會點

屌你老母你咁講法又好似係

只會殺死自己腦海入面有影像而同名同姓既人
唔係個陣呀月就會寫流河旱樹個名

留記號唔係殺人喎

認真答
其實咁好危險，一係要月哥親自落場控住(好似電影咁)，咁複雜嘅行動好易出錯或者有變數
最壞情況會令筆記曝光，直接game over

仲要親自落場控